[估國家] 鬼父每天逞慾3次！她怕妹妹也淪性奴 苦忍6年「買兇殺父」

記者吳美依／編譯
來自美國紐約州長島的雪柔（Cheryl Cuccio）10歲起遭到親生父親性侵，一天高達三次，如果反抗就會招致一頓毒打，也擔心若不乖乖聽話，反而害年幼的妹妹慘遭狼爪，因此非常害怕，一直不敢揭發此事。但是，她16歲那年終於忍無可忍，買兇殺父，之後遭到法律制裁。

雪柔表示，父親詹姆士（James Pierson）以前總是和哥哥在外面運動，直到母親凱瑟琳（Cathleen）因腎臟問題長期住院後，才開始特別關注自己，「他總在臥室裡看電視，然後說，『我來教妳看棒球比賽』」，也會在往返醫院的路途上伸手撫摸她。

雪柔當時年紀太小，無法理解對錯，「我只記得，到了某一段時間，我開始感覺不舒服，知道有些事情不對勁」。母親1985年2月去世時，她已經長成亭亭玉立的少女，在學校擔任啦啦隊隊長，回家後卻被迫面對性侵與家暴的折磨。

詹姆士身高6呎2吋（大約188公分）、體重23石（大約146公斤），一個小女孩根本無法抵抗。雪柔說，「我越是反抗或拒絕，他就會更生氣地揍我或賞我耳光……威脅把目標轉向我的妹妹喬安（JoAnn）」。她也因此始終不敢揭發父親的獸行，「他總是說，沒有人會相信我。」

雪柔1985年12月終於把一切告訴男友羅伯（Rob），之後偶然看見婦女買兇殺害家暴丈夫的新聞，開始偷偷展開策畫，最後以1000美元（大約新台幣近3萬）酬勞聘請同校的尚恩（Sean Pica）行兇。

隔年2月6日，詹姆士陳屍自家車道上，頭部與胸部一共中了5槍。但是，雪柔事後坦承，「我也不知道該怎麼辦，我只希望解決這個問題。」

3名涉案青少年在案發一周後被捕，震驚當地社區。羅伯協助把酬勞交給殺手，承認教唆犯罪後，被判緩刑。18歲的尚恩承認過失殺人罪，被判24年有期徒刑，已於2002年出獄。雪柔也承認過失殺人，但由於尚未成年，坐牢6個月後獲釋。

現年48歲的雪柔與羅伯結婚近29年，育有2女，如今與老公、作家摩根（Morgan St. James）合著《亂倫、謀殺與奇蹟》（Incest, Murder and a Miracle），希望分享親身經歷，幫助更多人走出陰霾。她去年12月以來已與500多名受害者深談，「我告訴他們，永遠不要責怪自己，因為這不是他們的錯。虐待與亂倫不能定義他們……如果堅持下去，人生一定還有很多更美好的事物」。

Biden is just a symbol, everyone can be Biden

到底套戲係教人殺人
定係教人反抗

話俾你聽，反抗係要付出代價，但係唔代表施壓者係正確，唔代表唔需要反抗。

個老豆抵死

通常反抗都係七傷拳嚟

七傷拳，一係打，一係俾人打，自己揀。

18歲的尚恩承認過失殺人罪，被判24年有期徒刑，已於2002年出獄

個鬼父係抵死wo 殺佢都係替天行道
洗唔洗判24年咁重手

叫得反抗一定係比人打緊

1985年1000usd即係幾多錢？

係深圳可以買到層樓

果陣d樓唔賣架 係64後開放市場先有得炒樓

係講金錢嘅重要性

成件事阿Sean就最on9
條女成功脫苦海，同條仔結婚出書搵錢
又有受害人光環照住
都唔知係裝個老豆定裝佢

18歲隊死人老豆 咁樣坐左廿年

無收錢可能判輕啲
有收錢就當你無道德判斷，只係純粹收錢殺人

利申：鳩吹

個女人就坐左六個月...

同埋依類case, 一係唔檢控, 一係就特赦處理亦可

好民主

法律係垃圾黎
條女被人搞又法律唔會幫到手
好啦，條女自己搞掂件事，法律就會叉隻腳埋黎

個男既應該咁唔好彩大個女人同男朋友幾個月夠18歲

但反抗的方式似乎錯了
所以反抗者被懲罰

睇標題以為又係荃灣個梁瀚文

教人聽聽話話, 學識享受當下, 就唔會搞出咁多大頭佛

條女都唔係最慘呀，坐半年殺一個人圍返都抵，最慘係仗義開槍個條友，咁樣坐廿碌

為左1000美殺人 正傻尻嚟

佢老豆害佢一生，佢都害個青年一生，果然係父女。

呢個見解我中意

殺人同反抗冇沖突

買咗都唔係你架 一陣間共產共產 你就真係冚家產啦

殺手嘅interview

教大家要殺人都唔好自己落手

反送中

以後啲人只會當佢係殺人犯，重要坐勁耐

當然條女其實係值得同情，個精神創傷同價值觀嘅破壞係好大件事，極容易會有自殺傾向、精神病同人際關係受影響。但最後得條女有光環，呀sean 就俾人當condom.

個外判食晒

1000$買起條友24年

Sean=condom仔

人都死左 講乜都得

教你一早就應該自己出手
反正都係要坐
仲要忍咁多年

阿Sean 坐完出番應該要學佢地寫番本書
講番自己點樣比佢哋玩鳩自己
真係好撚慘

真係估唔到國家，以為係印度

sean好似最慘

這對Sean Pica來說並不意外。在紐約州立監獄服刑16年期間，Pica曾是一名罪犯，他獲得了GED文憑和大學學位。現在他是哈德遜連鎖公司（Hudson Link）的執行董事，這是一個非營利組織，在紐約的五個監獄裏提供免費的大學課程，包括紐約州新新監獄。

個殺手出左黎後都繼續幫D囚犯

真， 真係好慘，係呢個情況法律根本幫唔到任何人，只係依從所謂的法律條文行事。

CSI有集嘅劇情同呢個勁似
我諗Sean判得重真係因為收咗錢，如果冇收應該會有酌情打